大家有冇諗過如果今次救唔到理大，幾百毎手足會

死

救人

屌救人呀...

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制